終於知點解高普唔出沙基利

射撚死摩daddy
搞到曼聯冇得喺曼市打比泊大巴幫利

善
覆